Virtual Youtubers討論區（447）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube/切片及整合

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

かわ余

新人Lm

pekora潛個時都到左120萬

所以我發誓，以後都唔可以再比人用槍指我個頭

Lm

LM

皇上一定會努力修行
下季嘅目標係上鑽石

Lm TMT

理想同現實係兩回事黎

阿鬼咪成功反殺左黃上囉 幾勵志

反殺個金牌

牙鬼有上開連登
知道大家好期待呢一幕嘅來臨

又係3D果時整傷咗?

得天使一個應機

似係啦

係， 佢係我老婆

lm

得天使黃

Kanata仲有回覆Shion

空媽都話天使係最愛hololive既人

miko果d 直接衝左上佢屋企啦

TMT

そら

練舞/3d前已經整親

推Kanata你絕對唔會後悔

之前做菜整跌嘢壓到腳指冇理
去排練3D著對窄鞋痛住咁跳
忍到3D回完咗,隻腳指紫晒
去睇醫生話內出血,不過問題不大

扮工聽朝活講大概係咁,冇仔細聽可能次序有亂

有無得claim工傷

佢沉迷左APEX

Holo仲未有人開工

推天彗龍組

好勁

原來係咁

唔通聽日貓個合作係FAMS vs. OKBR Splatoon 2

holo洛聖都四天王係咪miko 星街 天使 牙火

今日ina都有玩

NIJISANJI KR 韓國人V

仲有進度落後嘅peko同Rushia做後備

2021年天使回歸本業

手遊廢人fbk

佢到底一日要玩幾隻game

想幫雪媽吸血

佢一日有48個鐘

moona都有玩 手車好好

塞隻腳入我嗰口到

請尊重我老婆 謝謝

唔好污染依個post thx

尋日ねね真係cls

our girl

成班死毒撚

nene係我大佬

諗起初配信Splatoon就係一切混沌既開端
ゆびゆび

啲毒撚真係好嘔心

星期五希望Kanata中午冇嘢做
想睇兩公婆遊end搵翼

限界化

兩公婆好似上次咁有默契各自上線
然後再睇會長花式全lost

睇條comment有冇俾人del就知道Kanata係唔係度
因為都係佢自己del comment

唔爭在消毒埋個腦

不過Kanata通常晏晝都有嘢做
要去上堂或者去公司
或者前一晚太夜訓未醒

咪回左

個flow好正
2把聲攞得岩岩好

聽到打左個尿震

個Bitch

人設咋 勿認真

👀

大小姐今日又活躍，我好滾動

Virtual tweet writer討論區(447)

Ame把聲係抽出來？
trap style幾正

咁應該點消毒

用水洗咪得 依家啲手機都係防水咖啦

紫光燈

po bar識咁多野

咩事道歉

又陰D陰D過po bar個名俾人

搞大咗船長個肚要道歉

正路唔傷Coating要用不含皂鹼中性清潔劑加室溫水不過咁煩應該冇人會咁做

你先係po bar

咁我都係繼續用mon貼算

Miko個花語

睇左幾日shibuya都係呢三個打rank

我記得啲花好似係畫師揀俾自己個女

頂獵係最top

都唔得 最好用清水

🤤

咁vtuber應該仲有幾個頂獵掛

玻璃貼冇煩惱, 完

玻璃貼都有coating
不過花左可以換

大把啦, 是但用隻有效嘅非酒精消毒都得啦

之前都試過差唔多
夜晚懶得開燈隻腳指尾用力踢中左實木櫈度
第二朝隻腳指紫晒

結果都係就咁查下喜療妥過左成個星期就無事
但雪媽重要練舞應該重傷

sorry囉

好多非酒精消毒都含氯,建議睇清楚標籤再用
都係用mon貼最方便,隨便換

佢不嬲都係同呢兩個打

過咗成年我諗冇乜人唔識分消毒用品成份掛

雪花老母汁酒

我覺得大部分人都係唔知
正常人只係知消毒藥水同酒精

又要搶死班雪民，無慈悲

出街仲大把人心口掛塊牌話防菌
不過手機已經係消耗品,可能無耐就換,所以冇所謂啦
利申手頭果部用咗幾年,仲係單後鏡

早晨啊各位人類大人
今日有無戰爭發生?

無

感動世人

呢個係之前兔梅酒個間?

好似唔同
btw想買

係咪load唔到個網

Godzilla vs. Gorilla

香港時間27號1600先開始預約

係Gollira

送生日禮物

好掛住兔仔
但又真心想佢抖一抖

我頭先係佢個網都load唔到
不過冇野啦

雪花個款係超辛口
麻麻地...

等左成個晏晝終於有人live

應該未傾好數

你終於記得要開mc

開始左

罷工撐兔

潤兔兩個只能活一個

關潤咩事

唔係，係出holo仔清酒嗰間

Kanata打算屈水打ender dragon
好似兔仔人中咁

小心俾龍打落街

一撞飛就收工啦 點屈水呀

MC藥王

一定係表態gchi兔仔

同仔仔一齊出酒我要出NTD了

好似兔仔咁屈水

Cls

使唔使準備咁多嘢

雪花老母嗰支似係依支

地雷都放埋
真係做好曬準備
殺氣好重

Aki果支其實係果汁來架?6%

これはクソザコですね
又用會長個句

但係條龍走咗佬

利口酒

enma又有野煩了

仲bug緊
條龍都唔係度

係咪收得台

死神琴日講過Enma 同 Jenma 都唔係佢經理人
話遲d 有機會再介紹佢經理人俾大家知

放晒啲嘢入箱自殺好過啦

唔係一期一個
定係

一人一個咁勁

EN係撚屌啲
一人一個

凸待ち0人

EN最少都70萬, 個個都大粒嘢

分部管理得好過總部

佢音樂人可能搵個相關業務嘅

好緊

!?

咁不如同ma聯動啦

唔係JP不嬲一人一個咖咩

EN以前先話得ENMA一個之後先知唔係

冇追到咁貼
咁Enma同Jenma分別係邊個嘅經理人

隻龍走撚咗去終界外島

自殺左再試多次

JP以前一期一個

終界龍:
傻仔先比你殺
我走先

都係無咗條龍w

會長入去扮住條龍先啦

邊個仲話佢係公務員打份工

有獨立經理人都看唔掂隻雞...

on9即走

我諗係唔同time zone 唔同人跟？
啲時間差咁遠，一期一個人做哂想做死人咩

開波30分鐘連條龍尾都見唔到

真心唔知詳情
以我所知 , 其他4個應該唔係一人一個
可能得死神比較特別

個經理人忙過基金佬24小時唔駛訓

呢度傳心PO黎

條龍真係走左佬
依家要去搵龍
變左mon hun

我都係咁認為
始終佢channel係"官方藝人頻道"啊嘛

可能以前都有MANAGER

舊版芒亨慢慢搵

萬一係個男人嚟
啲獨角獸會唔會
鬼佬冇獨角獸

天使已經接受左GORILLA呢個稱號

條龍死咗都冇用架
個Portal咪Spawn係終界外島

私生女果然似老母
推RISU

琴日直頭有提spy gorilla

牙死上過有男人嘅節目都無事啦

佢好似係幾中意猩猩

大空建設係咪面臨倒閉??
有咩員工?

會長又出廢片

HOLO個MC SER真係好鬼LAG

RTX3080
minecraft 1195x668

血型都一樣

佢個標題係Gollira

已經要搵營運
bug bug地
mon hun搵怪根本冇可能

「以前」

發生咩事要突然搵營運

尋日先賣廣告請人
變咗新企業

dragon gone, need halp

ggg

宜家個問題係就算比你搵到條龍
打死埋
之後返屋企既Portal會Spawn係終界外島

全loss？

冇牙露台睇嘅第二日

仲有人咩

收台

天使搵唔到牙龍

死左
おつかなた〜

完

一出去就跌死咗

Haachama.

我用咗40分鐘 到底睇咗啲乜

俾牙龍引咗佢出去

比營運罰停賽

Haachama係拉麵屋店員

MC 0突

有請心豚同鬼殺隊分享主人失蹤嘅心路歷程

睇咗牙龍失蹤

baka mitai

有生之年可唔可以睇小天使打完

用左三個星期黎落妝 用左一分鐘上妝

唔請

真心明，無得睇兔仔

麻痺師

你不如問下另一邊打lol個紙代幾時上牌好過

d人會唔會退sub等佢回歸先衝90萬

但佢d台主要側都係日文?其實有無韓仔睇V架

冇呀露睇

懷疑今晚就過90萬
如果要退就要動員起碼千幾人，難啲

一分鐘都唔洗先啱

2日冇呀露就死

實有既 本身韓國就好流行三次元直播吃播之類 要轉睇V應該無咩難度

899k

牙龍每日廢片

停兩日就哭晒喪咁
我紫成個禮拜冇單獨開台

多謝厄介粉搞到冇呀露睇

好彩我有分散投資
仲有船長同35

有打apex喎

咪提了
正常佢而家應該開開心心咁唱緊歌

你又唔睇Apex聽下聲

冇單獨開

最緊要人冇事

計返同牙兔牙露差唔多姐

大家一樣慘

打終界龍都凸0

唔洗鬥慘
大家都好撚辛苦

死啦，16分鐘得2萬view，廢片都水尾

然後到d飯病左

你有冇睇番佢三個D 9up精華
都幾好笑

火雞爆機未

有

睇完想加推百

真。水尾

冇兔冇露，今日連Towa都冇
好彩仲有船

加

呀露之前有冇試過今次咁既事,覺得之後仲會不斷發生

睇住fumihiko張新相j住先

阿船今晚唱歌wa

呢排第一次收工乜都冇得睇

係 通常除非有韓文comment會用韓文回應

来人

岩岩把聲好返就唱

仲未捉到你CN仔

養Gachi冇得避

會長算論外

らいにん

奶Lin

阿潤養得gachi粉一定會遇得多
但講真今次對阿潤個打擊有咁大？
明明只係一個自以為事既撚樣，之後下面班fans屌柒佢

會長享受 放養gachi
班gachi 又享受俾人放養俾人殺

順便放假掛

naaaaaaaa~

露不喜歡ファン內戰啊

Nanoraaaaaaa

wise words

唔記得你打開日本漢字sor9

Kanata朝早話如果有時間就歌回
今次ender dragon都想佢唱歌
係咪會長叫落架

我的虛擬形象是阿露頭上隻雞仔

唔係阿潤唔知對佢打擊有幾大
但阿潤應該好重視個chatroom,可能諗緊有下次的話要點應對

姫森巴以前話要改名左姫森 るしあ

未諗到解決方案唔出山

聽緊公主唱歌唔得閒

當放假啦唔好逼得太緊

又讚自己

當晚如果唔係呢單嘢佢仲諗住開會限
之後話船長叫佢休息所以應該身體冇問題先開

請教下夸囉
D crew全部鐘意出去搞其他V唔內戰的

牙鬼

打比賽出圖

飲歌

又黎

Nene 幾時玩下其他game 明明節拍天國幾好睇

んなああああああ雪唔到

無升上去

近本音唱歌

唱唔到高音

竟然聽緊

T1既實力

禾不嬲撐公主

把聲係咪未好番哂

係咪又想串佢淨係出到720

噛み様差8個月冇用過3d

其實唔使格硬嚟
有開台已經好滿足

あああああ

Going to become
佢唔係一直都haachama chama咩

開唱

未聽過的歌

正牙

仆街，真係比你班撚樣用張道化meme講中左我

人少少認咗佢啦

小丑個張？

把聲好好丁
但想個件衫係咩玩法，好似小朋友包尿片咁

是

回家師

件衫唔係一件過咩

かのんちゃん出左黎

んなああああ

我不嬲都係

好女仔nene

前幾日講到要生要死 要改名咁

仲改唔改做姫森 るしあ
或者唔要（一味）

真係幾中意幼女戰記

我不嬲メンヘラ

姫森 るしあ（25）

又狙擊我

係幾好睇

星街 るしあ（一味）【公主巴】

船長呢

遠睇好似d bb仔衫，粉紅色又有公仔係個肚

宝鐘の一味

轉咗推係咁

miss左粉雪

很可愛

應該改咗好耐 唔再係跟期數咁排經理人

你就轉推

屌 依支又要搶 限定

唔小心笑左出聲

你geekjack果邊有冇覆話得唔得

King

星街 ルしあ(野うさぎ一味)

又幾好聽

但係甩左

不嬲

搶錢 咁就3萬羊

剩酒囉

如果有天使我就買三支
不過天使因為病唔飲得酒

飲酒

話時話holo有冇邊個係唔飲酒

かわいい

446唔飲

獅白

後生果幾個因為年齡問題唔飲得
之後天使係因為病唔飲得

上次飲酒狼人殺 佢有有份唔記得左

去左睇RNG 冇睇到公主唱歌

NMSL

你有無搞錯

波波球

有呀
果次飲養命酒
但平時唔飲

媽的貢丸

好正

有人推#VTuberUprising
上唔到頭10

保持笑容

唱呢首就諗係露醬

箱推ぶいすぽっ

不要再說了

聽到公主唱花，就諗起係我露既飲歌，又開始掛住我露

LPL等playoff再睇啦

Rushia巴

會唔會係個個都記得

改名啦

諗起牙潤果次冇開echo

睇緊御三家邊隊會首敗

今次特別嚴重

冇開echo都好聽

咁快就係到叫春

你唔好再講啦

聽歌頂住檔先

我主推公主

火雞終於近Last boss

琴晚睇mc睇到冇send到 今日先問應該聽日先覆

2日啦

呢幾日會唔會有人唱花與亡靈+Discommun星人

我主子心心坐監三星期咪又係咁過

轉個頭呀露開台你咪又轉推

所以我依家叫佢姫森巴或者Rushia巴

做乜搞到好似牙露死左咁

RIP

公主

原來今晚會限彈琴

rip

我仲有首夜驅，要唔要聽住先

乜holo ser咁狗嘅
the end連去nether走佬用

咁正 想入會

我其實我少睇露台少過船長先

我公主推おk？

咒術OP第一次聽有v唱

ok
轉個頭船長開台你咪又轉推

船長

唔洗轉頭
開緊

到船長了

仲未入你點係呢到生存的

3D船長

呢首正呀 睇live果日已經覺得好正

3d開台

d錢射晒落goods
你買咗公主goods未

咁我不嬲都係公主船長水醬鴨仔露醬座長推次序等於重要性大至細

問過牙潤未

聽緊公主讀我名字未轉台

公主巴究竟睇緊船長台定公主台

Why not both

不嬲有買

會長個開頭

星街係強盜

聽公主讀完名先走

咁你今日係公主巴
不過聽日唔知

K-ON

who the fuck are you

梗係要一直聽到最後
sc都係直播嘅一部分

agree 讀sc中間又會雜談下

老c fuck又杯

孔雀出現左
船長一路唱歌一路話2月collab

K-on

船長已經確定左會同阿喪collab
孔雀係二月

好似話係同牙喪

my ears are blessed

大小姐一定會聽到完場

對比朝早，夜晚肯定有mod

一開始我重以個會長咁勇想試下唔開慢速
一提完佢就開左

火雞就走到last boss面前
睇火雞會唔會卡

可以吸納埋阿喪入水姐建設

天使我全部都會睇完場
miko心心短嘅話都會
會長，船長Rushia通常開著其他同時聽

SC環節都吸引到人先係實力

睇過幾次嘅台V

船長家姐大佢一歲
之後chatroom話船長39歲

9點先開波已經係咁有人宣傳

係咪唱空青

直落船長歌回

Noah b

仲有半個鐘

最煩都係穿甲，其他真係冇影響

「看過的女生去當兵了」

守護月天

キャー認知して~

仲有半個鐘就開始倒數24小時

開始睇火雞卡關

google翻譯

唔係27號咩

多謝atv

特價130yen既懷舊機
但係著唔到機

我一入去見到倒數24小時 po bar同我哋唔同時空？

做菜

bump of 雞

譯得好啱

個人唔快啲點開Po

佢睇得越來越快

25

開po都越開越快

佢半個虹人

間諜滾回彩虹社

要用sc打長文了

希望唔好又變耐久

有男人

人龍3大部分時間都沖繩

間諜

兔今日連水都唔上

拆唔掂 要畢業了

爆箱啦

好似人生無左啲野咁

有得佢喇
我預左兔成個星期都唔會上水
本身佢成個月不停開台已經唔健康

一姐都講過一星期點都要休一兩日，唔係會無創意

聖少女領域

開會限都仲喊緊未平復到情緒
點會咁快開得返

火雞半殘入PART2

講緊tweet

比兔抖下啦

翠星石

而家佢個狀態你想佢twitter講咩？
好開心？

蔣介石

都係既，兔2020真係全年無休

Colors

chatroom個個係你黎？

幾時做左羊推

N年前既惡搞四格

神作主題曲
唔計電影

未睇過

唔係

我用佢emoji唔代表我是羊推吧

不停整

砧板都抖緊

朱雀魯魯派

我主推兔露，屌你咩

想買Lamy枝酒 但好麻煩不了

又可以填bingo

RNG
AQUA

人中都未玩到兔田真島建設就要畢業了

35又要入院

火雞淨係滅左次團就打完

Pekomiko都冇得睇 想針了

一定係尋晚俾星街打傷

尋日先睇完佢同其他v拗魯魯羅羅邊個先應該係攻係受條片

今日冇35睇

做乜

Holo專收病人

米屈，明明係食物中毒

有無link

狼蛛

Holo社企

牙潤都咁多人有戒斷症狀

你試下底邊睇下會唔會

咩意思

上次活動skin

社企麻

haachama cooking毒害小朋友

我以為得牙心呢d養豬戶先會有

底邊龍

我對涼菜有

日日都有單

任攞架喎

個陣有每日一篇

阿心養gachi力無阿露咁高吧
連我呢d完全唔受養gachi手段既人都中意左佢

可能佢未玩

下星期咪 有新活動 俾機會你課金換衫

細佬唔熟YT，有野想請教大家。

我2ndlive 愛dee條片有日本人留言叫我刪左條片去，目前條片默為無live影像，所以YT只係限制我因版權問題而唔可以收費，暫時係呢個情況。
當然我無諗過要收費，整出黎當開心share姐

但個日本人咁留言，我有冇咩係應該要做，轉返不公開？私人影片？

加旋

做乜要公開

牙心可以令到心豚變癡綫婆/佬
牙露唔可以令fandead變死屍
擺明牙心屌打

加旋都係童年回憶

成年狼人

記得Feedback chat room

我見YT比我過到，所以想造福下人，咁我都係轉返不公開算了

依加啲小朋友都唔識

細個俾佢嚇死

老馬修點睇都係受

做野未

薩基路！！！！

寵物小精靈

幾好聽

Ollie 仲未開既

邊首嚟

係時候睇咒術迴戰了

電影 七夜許願星 op
小さきもの

Youtube效率 ，要完全fix大概2-3個月啦

雖然聽講今個禮拜成功率己經低左，好似Google有做小小野

有反差先正咖嘛

好唔穩

討論過未？ Cover 養獨角獸

想跟 但九點應該跟唔哂

Google 一季做一次野好似係

見到HOLO出3枝酒,想買
唔知轉運香港洗唔洗收稅

船長終於讀啱Subscribe

討論過了
養到咁既樣

修女？

烈酒先要課稅(好似係

好齊人

零課金玩apex

牙狗
觀眾條屍

踩單車

雪媽果支幾%?

咩嚟？條片睇唔到

玩apex1蚊都冇用過

haachama由東方升起

最啃個d 辛口燒酎俾盡咪最多30

20

食咁多朱古力

爭少少認唔出 畫得好靚

30%已經要稅
日本酒好少30%

啲英文高速退化

牙船提peko了

船長
牙兔

印象好似冇咁低
如果以自帶入境免稅烈酒個定義好似係35 定40

咁快變咗日文嘅 有無講過英文

琴日拎完麵包狗生日SET今日先開箱
個枕套雖然係正氣野但真係冇得輸

今次嗰三支新酒係限量搶定好似PEKO咁大量賣
如果係搶嘅話代購買唔到
要用tenso

一分鐘都無就講翻日文

好似話新pc無剪片software 本身想搞yagoo

肯定30%, 稅值over 2000 要permit

隻game好低清

孝子

又痴撚咗線

應該搶

多謝船長令我呢個野兔安心返

船長話兔冇事一定會番黎

講咗乜

牙兔一定會返嚟

頭先船長講咩

geekjack訂左，唔知幾時送

同仔collab呢個話題咪上兩個po講左半個po

2200

最近開始睇V
連登post有咩要注意

話兔一定會番黎

可以前po睇

三期生之絆

佢話牙兔一定會返嚟

阿兔會戰勝歸來

唔好亂入中之人post 自己諗清楚先

呢度大量傳心 釣魚 唔好上心就ok

有D反X反Y既言論唔好太認真

未join牙船會然既快D去join啦
真係好女人嚟

要排左期先

新仔禁入會好啲

笠水之前記得排期

邊個係akai haato

聽完句pekora絕對大丈夫之後，好心up

Yuna好耐冇玩芒亨

原來大家反水唔係認真架

牙心

船

建議可以click下各位師兄推既大/細v
平時都好多link

建議不要參與討論，因為呢度好唔友善

Rule#1 唔準講會長任何壞話

唔好有被害妄想症到覺得人地斷線係特登搞你個推

Who is Akai Haato

點排期？要報名？

鴨仔玩MC

再吵叫水喊多次

絕對會返黎

反uto

牙水一喊就現哂形啦

屌, 望下尋晚個連V.....
反水 is a joke

唔好講支言支語

呀船

叫你地班野兔俾啲耐性呀人要休息呀

一定要睇PIN
尤其係我PIN個個

唔睇走寶

反污墮先係真

你幅cap圖成個月前ge討論囉黎釣，個陣講緊其他野(好似係V自己唸編舞)，今次兔呢單基本上個個都屌

船長守晒成team三期

我果時都有份現形
俾多次機會我得唔得

呢到得反假天使係真

好女人嚟

但反污墮就係認真嘅

haachama BGM好正

呢度d人好中意抽水 鞭屍 做anti 討論中之人

一律建議少d上連v

大家姐

I'm crazy

好似可以9衝

喱首獻俾pekora

成班無撚用
得我堅定反水反雞反烏頭

十虎

珍
但記得聽日先係

Po 霸

Po bar特權

張設計圖

感動既係連燒山都屌

船長真係好女仔

笑撚到我

咁pobar推個d多數都好女仔黎
唔反了

睇post頭 簡單了解下

星街自己畫？

點解大家反水

pin中之人比佢睇

所以我未淨係講有D囉
講左又話無事唔應該提,提左就會問
唔講又一個二個仆出嚟講
你班友想點姐

同埋睇po 勿認真

撞撚哂台
同時睇鴨仔牙船牙心

唔好講到我cover打手先得架
會長單野我都屌

赤井はあと已死

睇呢個畫風應該係

夸宝😭😭😭我的夸宝😭😭😭

Akai Haato is dead

依個世界唔係剩係得holo

同上連登一樣

你依句我當你讚埋呀雞

高質到我想PIN你依句
認真

其實佢都潛左水等畢業
成日提做咩

你都唔會成日提李私煙啦，都死左

佢撐警

人與人嘅相處就係互相磨合
好似簡單一句笑人on9咁
唔同人接受程度都唔同
有人受到，有人受唔到
但我相信經過磨合之後
大家一定可以保持更好嘅距離
相處得更開心

我似做依D野既人咩

連V日常

又假又戇鳩

咁佢係串嘴咗少少同想玩原神姐
其他冇乜野

連v好女仔名單
1.船長

係咪第一日上連V就要反水了

中華性女
俾支仔放上枱做反會長先鋒都唔出聲
到真係出聲就叫人唔好用佢做icon搞其他人

玩膠唔好信

句嘢又幾耐之前

2. 天使烏墮

岩聽

青鳥

brb

琴日阿水搞個接力聯動 已經令到呢度d假反水露晒底

分翻開3個

你再講，佢又要喊

又恰弱智

一生一世不分離

呢個好女仔名單唔受烏頭排期

佢扮出嚟

唔識做人到呢個程度都係另一種樂趣了
整到花生都值得欣賞啦

你不嬲都係

我淨係睇咗佢俾手下謀殺嘅翻譯

根本冇反水反水十虎全部假反真推

但nene係真戇鳩
所以要推

做乜鳩而家釣魚同bin c都分唔到？
我都半開名喇喎

單推貓狗（多左一堆人）

好過凱婷

好似你都有自知之明

想笠水？有冇問過我

又franklin

係喎，入左nene會先

呢個？

YUNA有玩MHW:IB

想問呢度多唔多人反潤

冇人反的

我覺得你侮辱緊船
而家抄落小氣簿

唔反 但係冇咩吸引到我睇

【Atelier Ryza】FINALE. #kfp #キアライブ
2,667 watching now
Started streaming 8 hours ago

KY得嚟幾勤力既, 雖然同接底邊咗D

以後都唔提起，先叫做真反
日日都提住個v名，其實係暗推

實際上nga推會長，連v推水

十月個時有反過
依家冇人反了

而家得返台仔反了

dont know反what
牙露有咩反

咁可愛點反得落

台灣人翻譯個單w

講得好
傻閪crew討論我唔通ban晒佢地咩

睇緊牙狗，唔得閒排期

twitter 收翻對台仔嘅like

清你係咪搞事

反露即反船即反龍即反猩猩即反痴線星

你又上左一課了

好少集運肯寄酒

牙水威水史
利申琴晚一個都冇睇

牙心條馬尾 今日好活潑

咁o岩見到好似我個po比圖中條友quote左reply所以先知係舊po
d會員名日日轉記唔哂，會錯你意ge話就唔好意思啦

狗????

烏頭推反holo

你想認阿雞做家姐？

haachama

你要記住會長比人洗chatroom同大炎上
好多都係由aqua fans發起

唔緊要好少事

聽人講佢有3個鐘係鍊金個畫面到
同埋今日要完玩第2集

...

其實呢種行為同數臭前度冇分別

咁撚地獄?

聽講100萬yen係最低消費

反rushia嘅一律當藍絲

好女仔都反
冇人性

問牙心點學日文

依家我做左負責人
有事笠水麻煩搵我排期

連V推po推得最快就係講水嗰陣

低度數 唔洗税
前排有人po過有間平集運肯運酒 唔好用tenso

鍊金咁玩其實好正常
所以先唔岩直播

haachama 啲日文已經

GAL GAME OP

又串牙心啲日文

明明講兔嗰時先最快

2.水

新皮好似幾靚

成日話佢係去日本留學

486整間鴨仔屋想叫座長黎睇

有冇
我淨係搵到代購收酒
除左tenso仲有邊間集運酒

我地撐潤工程一早已經幫小部份反潤會然釐清誤會
潤寶一直係忠既
同會長佢地出街去蒲
撐得會長既我地都支持

想請座長被拒

niconico個排好出名wo

十足鄰國 有時就扮發展中國家(弱智) 冇事就蝦蝦霸霸

狗狗今日咁high呀

無事無事無事

鴨仔同moona示愛

咪就係
一有啲咩事就喺度扮弱智

操龍原來咁？

一係冇人開 一係咁多人開

星街又早左半個鐘入mc

牙月讚不絕口

蒙面超人Wizard

個個趁兔仔病攞佢命
一個拆9佢招牌
一個搶埋佢女人

Wizard

但係竟然冇炎上

仲love返轉頭

486係咁串錯字

又話自己留過學

好可惡

呢個好爛口仲壞過凱婷

個觀感好矛盾
好得意但又好恐怖

免費寫字樓

d人成日話火雞應該入JP
佢係JP咁播法應該底邊過老師

自己玩就好,比人睇就差好多,同埋冇玩既都唔知你做緊乜,有玩過就唔駛睇你

係收購大空建設

無睇Yuna一排變得咁crazy既

鴨仔英文水平喺日本組度算高

個個聽完變弱智

啲人都驚左佢一陣又要喊

好似依間 我冇研究過你自己睇

會炎上人同搞人既多數都係大陸人
大陸人多數都係crew
講左d咩你自己參透下

流鼻血

係

moona又黎料
假借幫人，之後又想拉人入會

社長返到黎未

搶女人就算啦
根本全部都係moona後宮

收手啦，一味反水姐唔會令人生更美好，
學習如何接納及慢慢改善雙方的不足才是人與人相處的最佳方式

我好似係組曲先識隻野

心豚整心心恐怖game

把聲好似唔同咗

成日都用同一招
反正TB鴨間公司都冇乜人㗎啦

486英文都幾好

Virtual Youtubers討論區（448）

鴨留Moona

Shota Time

做支線任務招同伴

唔係話之前喺加拿大讀過書咩

人中三呢D劇情又幾好

飢渴難耐既moona

咁高學歷架咩

好好既比喻

はあちゃま同赤井はあと互打

撕皮左好耐
唱歌都解放左

今晚好多人MC

交流一個月姐

486飛落街自殺
moona見到笑到傻咗

唔係寄宿幾個月咩 應該唔係讀書

吞拼
全都要

夸宝只要肯講牙兔牙龍個名我就唔反了

牙月好大野心

留學交流

好撚核突

葵一路踩車一路唱歌

啲tense

咁似女人街賣嗰啲
篤落去會發聲嘅包形玩具

2萬人睇鴨仔
變大台了

我又係呢度中咗伏....

又唔係數唔數臭既
我管唔到班crew討論就計我撐水勁on9

佢地幾時有大計劃
最近好似起親都好似細雞野，好想睇兔田建設起大型建築

satan asshole

尋日話今晚結婚

Yuna搞咩變到咁嘅

兔依加搞成咁

佢揀唔岩game,想玩既就同接殺手,又有同接bug
有岩睇既又唔玩,the sim4果條幾好睇又做得1次
佢都養左班死忠既,讀sc都有2k幾人

傳心:個計劃俾cover ban左了

差唔多啦
不過係癲過之前少少

變咗好多

希望佢調整好心情情緒，大家都好支持佢，唔會怪佢，想佢開心

兔建可以起個大紙皮箱用TNT炸爛
跟手宣佈holo爆箱

建築計劃都bam

牙心果句咩黎

順手炸埋yagoo，唔該

牙水出片全連v你第一個知，你唔係crew仲有邊個係

講緊佛地魔啫, 唔係講水
明眼人都知連V愛水

我記得有個耐久版本

起棟cover會社炸咗佢

1:1

傳心:因為要俾牙水搞

啲誇張反應真係好正

就咁睇應該貓又係頭
可以做到側頭動作

486附近有人隱形

唔比做...
之前水想再整多次黎炸
比人禁停左,寫道歉信

嗱水我冇乜野但我恥與crew為伍

好事嚟 快啲畢業返鄉下

兔仔好似得4個人，直接一齊起大野啦

呀狗玩漆彈似樣喎

最後呢首歌
船長完全冇機會休息

屁屁anchor

商人飲咗透明potion

咩十足鄰國
本身就係一份子

正咗好多

睇同接就知好定壞